點解打J個屎忽會流勁多汗?

成條底褲濕哂
所以通常都除底褲打，但張櫈樣會濕哂
而且D汗係特別臭，比起你做運動流個D汗臭好多

點解??

BTW其實我開過呢個PO好多次，但好似都無咩人有呢個問題。

睇睇醫生好喎

扑野先有汗喎，你係咪就死？

腎出事喎師兄

你屎忽渴求緊比賓周插

樓主有顯性gay因

睇醫生啦

潤滑作用

興奮到賴屎水梗係臭

散熱姐

似係做野拉傷條腰

又係得我一個
不過間中打J當出下汗都好
D汗咁臭，應該有助排毒

暗病都唔理

隱性GAY佬

佢流汗姐...

岩岩又流左好多汗

潮吹

菊花出水

會唔會腎出完精好攰 無足夠養分去撐條腰所以條腰先痛

樓主出水，gay